（講故）平安夜上咗女同事屋企洗廁所

以下故事都係虛構

引子：
是咁的，今日趁住聖誕假約左班同事一齊上其中一個屋企到玩，在場計埋我有五男四女。我地呢幾個係公司都特別friend，平時都會一齊lunch咁。

話說一開頭都正正常常玩下poker同大食會，之後開始有人拎啲酒出黎，玩酒game。

其中一個屋主加搞手係mc，其餘就一男一女咁分隊，我同另一位女同事joyce一組。佢平時份人好brother，冇咩港女性格，我心諗今次part佢實贏硬啦。

咩乒乓波，抽啤牌都冇咩問題。大家開始飲多兩杯之後就黎料。因為輸左gmae要大懲罰，食果啲垃圾燒蟲。

最後一個遊戲係要輪住玩鬥快講三樣野，我成日輸，但係佢都冇放棄我。

Joyce話：「你個老鼠屎，輸左你聽日上黎幫我洗廁所。」

我：「放心，一定贏。」

點知我地最後真係輸左。我本身諗想幫佢頂左啲蟲佢，點知佢一口就食左，根本就唔驚，反而係我搞左好耐連水吞，我仲好似聽到佢話我冇撚用。

咁呢件事本來諗住就咁完，因為佢地幾個女仔話要11點就走，咁我地班男仔就繼續有下場，係到訓。

事情就黎喇，正當我以為冇事既時候，Joyce突然send個whatsapp比我，提我聽日記得上佢屋企洗廁所。

我已經read左，到宜家都仲未敢覆佢，到底應該點做好

我本黎以為講笑，但佢好似好認真咁。一場同事，我都唔想搞到咁僵。洗個廁所其實我都接受到，只不過我驚其實佢係講笑，得我認真，到時比佢笑到面黃。

：上去洗啦男人老狗驚咩

：傻仔人地講笑咋

捨得出故啦咩

原文可以去呢到睇：

支持小弟創作，請follow我ig
IG:silvergrey0213

可以追返以前的故事：
《執行者》（已出書）

《曖昧是相愛中最幸福的階段》（已完結）

《女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街》（已完結）

《這之後，我們班獲得了殺戮的能力》（已完結）

可以唔洗 我會改野

lm

屌

樓主又痴咗線。。。

是咁的，24號當日，因為當到神蹟的鼓勵，我決定還是上去一探究竟。

我最擔心的是這一切只是個玩笑，又或者是惡作劇，如果我起了異心，就會有慘烈的下場。因此，我必須採取可攻可守的方法。

在出發之前，我透過whatsapp再一次刺探一下joyce的口風。

「我岩岩先起身咋，你幾時過黎呀？」joyce是認真的，並不是因為昨晚喝醉才亂說話。因此，我又再追問：

「咁我洗唔洗帶野上黎？」出於禮貌，這也是有必要的。

怎料joyce卻說：「我屋企冇人，咩都唔洗帶呀。」

屋企冇人。

屋企冇人。

屋企冇人。

我腦海不斷徘徊這句話。不過joyce是個粗神經的人，可能沒有留意到這句話的魔力吧。

又或者，這才是她真正的目的。

Joyce是我喜歡的類型，眼睛大大，皮膚黝黑，喜歡做運動，給人一種正面、陽光的感覺。而且她很容易相處，所以朋友也很多。

我就是其中一位。

最重要的是，因為長期運動，所以joyce也有一雙長美腿。平日上班要求女同事要穿西裙，所以我們一眾男同事就可以大飽眼福了。

Joyce是一位極可愛的女生，追她的男同事也不少，我一直不覺得自己會成功，所以沒有信心進擊。更因為這樣，我才覺得這次洗廁所的事件是假的。

加速

LM

補返張腳圖代入下先啦

好波

有重心未

搞咁耐又係癮吹
食屎啦

老*

快啦 洗個廁所洗左成個月

真亦假時假亦真

留名

其實成篇文都係銀嫂寫

終於等到文

終於有得睇

等到了

五十肩真係好鍾意寫咸文，又會咁多傻仔信

Lm

銀嫂會唔會睇到啲唔應該睇到嘅嘢㗎？

重甜唔該

有冇新劇情

舊野當新野？

推

又黎

求扑野詳情

完

仲以為係咁添

得2段仔學人開post

冇啦！？

兩日得兩段...

仲慢過我地當日睇live

無新野仲要等左你成個月

屌你老母 睇每日一篇好撚過

已附件負評

已負評*

同冇講過冇分別

樓主最小都比個交代啦
乜都唔講走左佢

lmlm

棄故 燥撚左

冇文開post黎做乜

出咗兩段就冇咗

完左喇？

成個星期岀得嗰2段 仲要係翻炒舊嘢

。。。

屌你個閪
冇文學人出post

屌，又撚鳩我地

負皮

肯上水未？

含撚啦屌你老母
你無文唔緊要
最撚嬲係佢次次都應承左
然後無兌現過
on99

銀仔又一分
銀仔 2：0 連登囝

屌 樓主去左邊

撚狗

樓主？

樓主又贏

抵鳩依條友無哂人氣

以為上左hk01 就巴撚閉 吊高啲賣

見無人推舊post 啦
又上下水 出堆垃圾文 呃人氣

好心兒登仔就有骨氣啲啦
人地當你狗咁撚 仲留言畀like

當兒登仔狗咁撚
人地enjoy虐畜既感覺呱

又爛尾...

轉頭為左挽回人氣
就會扮委屈 話啲人針對佢 鬧到佢無mood寫
將爛尾即責任推畀鬧佢既人

最後又會唔會爛尾

爛左尾就咪撚推啦
樓主交代都冇個
擺到明食左屎
此post已完

係咪已經同Joyce散左？

樓豬呢

其實仲會唔會更新

收撚咗皮啦！

我有少少認得對腳同個身形,條女中文名係咪有個雯字?

繼續

平安夜追到清明

冇
仲有人既

係啊

屌你老母